截止至2009年大陸空軍失事一覽

建國以來犧牲飛行員一覽（截止2009年）：

2000年01月-2009年12月間犧牲的飛行員烈士 (136人)

（不公佈）

1990年01月-1999年12月間犧牲的飛行員烈士 (125人)

（不公佈）

1980年01月-1989年12月間犧牲的飛行員烈士 (307人)